# Классификатор токсичности комментариев

Простой плагин для фильтрации токсичности сообщений в комментариях

# Как пользоваться

Необходимо установить в директорию **wp/wp-content/plugins/classify-comments-wp-plugin** файлы и в админке **Активировать**. После настроить адрес и порт к сервису.
